聽日7/11 HDI 赤腳行大家點睇

想知大家有咩睇法
去
唔好去

原po:
同學對於呢個活動意見兩極化

加上今日收到通知，嚟緊一個星期HKDI都係會停課嘅關係，宣傳非常困難，

HKDI 赤腳行 改為 7/11 星期四

經前晚同 HKDI 同學討論 及 赤腳勘探 路線後,
1) 路徑大部份為單車徑和緩步跑徑, 少量石屎路
2) 海濱海岸絕大部份有工程進行, 海岸工程由大半年前開始至今未完工
3) 海岸工程附近道路有沙石
4) 小心留意路上沙石, 可減少受傷流血機會, 但不擔保可以完全不受傷流血
5) 路程約30-40分鐘
6) 赤腳步行的痛楚因人而異, 如中途不能承受可清潔後著鞋
*****有舉足輕重嘅疑點 同 線索, 不會在此說明, 請您除鞋行入去尋找*****

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

宣傳不足

曱近平

個活動好似冇曬消息咁

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)